hotel Indigo , Hotel Manager Louis Lau 及深藍保安大佬 Mingo Chan已炒

有朋友做Indigo FC ed

自推1/10 大家一齊慶祝下！

自推2/10 大家一齊慶祝下！

自推3/10 大家一齊慶祝下！

自推4/10 大家一齊慶祝下！

自推5/10 大家一齊慶祝下！

自推6/10 大家一齊慶祝下！

自推7/10 大家一齊慶祝下！

自推8/10 大家一齊慶祝下！

自推9/10 大家一齊慶祝下！

自推10/10 大家一齊慶祝下！

自推11/10 大家一齊慶祝下！

自推12/10 大家一齊慶祝下！

自推13/10 大家一齊慶祝下！

自推14/10 大家一齊慶祝下！

自推xx/10 大家一齊慶祝下！

咁又點？手足比狗捉撚呀

你老母比POPO屌

fc by me

起碼佢地有代價
比所有深藍睇，唔好再諗住搞尻我地啲手足玩篤灰

fc ???

繼續做野，炒得都係想平息一下，佢老細咪又係想大家再番去，小心佢高調炒低調請添呀

Ed ， 琴日last day

有咩好慶祝，有11個手足因為哩兩人被拉左。

此仇不報，點對得住班手足。

要大肆慶祝，我地要令藍絲感受咩叫白色恐怖